邊個版本嘅《當年已成往事》最正？

1. 李宗盛+林憶蓮版本（好似係原唱）

2. 張國榮版本（電影《霸王別姬》主題曲）

3. 古巨基版本（紀念哥哥而翻唱）

個人覺得哥哥嘅版本係最正嘅，意境感情最有感染力

我覺得無分邊個最勁，大家都有長處，論技巧應該林李版本略勝一籌，感情嚟講三個版本都有既（林同李本身都好似有啲故仔），但睇過霸王別姬再聽番哥哥唱就真係不得了，聽親都諗起啲情節好帶動到情緒